有冇人成日都好掛住另一半

佢訓緊教 我好掛住佢

好想每分每秒痴住佢呀

呀

冇

冷血

有

岩岩一齊？

唔係 long d差唔多一年

佢岩岩過左黎搵我 返左香港幾日

我攤左係sofa 明明前幾日佢仲攬住我係sofa

但佢而家已經唔係度 訓醒都冇人拖住我

諗下諗下就攬住佢件衫係sofa喊

好辛苦 仲要兩個月先見

我明
成日都好想望實佢
又好想多手搞下佢摸下佢
好想掂住佢

只要陪住就夠了 好想攬實佢

掛到失眠？

我都好掛住佢

成日一得閒就想見佢
驚自己太痴纏會比佢嫌煩

訓醒好空虛